見到班阿狗以為首名出線就唔會做16郎就笑左

次名出線球隊波圖，利華，蝗，拜仁，賓菲加隊隊硬野黎架😂

樓主條j劣到捐晒

幾時去政治台撚狗牙，叫埋我啦🙇🏼‍♀️

駁吾到，射到成地精結果都係16強再見

班阿狗有自信就係仆街既開始😂😂😂😂😂😂

樓主劣得最開心

見到樓豬隊熱狗連小組都出唔到線就笑咗

保特 Ho ball 😘

關你隻熱狗撚事

駁唔到

依堆得蝗係一定勁過阿狗 今年既拜咁唔穩定
不過對乜隊都出局嫁啦